Name : Java Study Project
Date : 2014. 12. 05

1. 본인의 Branch에 맞게 Cloning 하셔야 사고(?)가 발생하지 않습니다.

2. 본인 Branch별로 Term 폴더를 넣을 예정이고 현재 Branch가 완벽한지는 Test를 통해 확인이 필요로 합니다.

3. 이후 불안정하다면 Term폴더 내부에 각자의 폴더를 생성하고 그 안에 파일을 넣어주는 방식으로 진행하시면 될 것으로 생각이 됩니다.

4. 시작이후 나가는 올려주신 파일을 확인하여 전체적으로 부족해 보이는 부분에 대해 문제를 출제해볼 예정입니다.

5. 저도 미천한지라 문제를 만들수 있을지 모르겠습니다...

6. 향후 Class부분과 필요하시다면 포인터와 관련된 얘기를 아는부분에서 해드릴 예정입니다.

7. 이후 패턴인식과 관련된 Programming을 시작하실때 Class 디자인과 관련된 부분은 그리 길지 않기때문에 1시간정도 시간을 내주시면 감사하겠습니다.

8. 하시면서 Code와 관련하여 궁금하신 점이 있으시거나 필요하신 내용들이 있으시면 언제든지 말씀해주시면 도와드리도록 하겠습니다.